[改詞] [接喇喂] 等 寂寞到腎虧

腎已漸打柴 腎已漸荒廢

請出招

pish

莫道你用手在淫 淫亦能損腎氣

手淫 仍是那麼傷 身體

啊~~~~~~